大陸舉報「博人傳」抄襲《美國隊長2》！？

關於法務部門會如何處理、判定此事，進而和《博人傳》方面的協商該博主表示已經無從知曉，通過他諮詢從業人員得來的信息，如果判定抄襲成立，「結果可能是由侵權方支付使用素材的費用，或賠償並修正動畫等等，一切看雙方如何協議。」

source:

btw
火影世界第一

一撚樣

召喚埋成龍火影gif

幫唔落 本身動畫都垃圾，難得有場好睇打戲都係抄人

呢啲成日有

今次真係冇得兜，上次op16話似蜘蛛俠2都已經話抄動作

把刀凌空嗰下真係好易認

補返段source

應該睇過套戲嘅人都有印象

招式都抄

諗起 seed d 無限兼用卡

拋刀果下冇得唔認啦

唔知個動畫組會唔會係外判左去大陸做，火影好似耐唔耐就有啲位會判去大陸，應該都係因為價錢平啲

另外如果真係日本人搞出黎，追究起黎個動作度計班底都唔方留得，可能未來搵唔切新班底令動畫做唔切

未睇

一開始以為又係大陸仔搞埋d鳩野
點知真係抄到一撚樣

真心諗左陣做乜鳩

留名睇大陸炒車

抄到一樣樣，
記得之前仲有成龍一系列都係抄既，如果係香港作品一早俾人屌死喇。

點止招式呀，鏡頭都一樣樣。

岸本點拆

俾大陸仔舉報抄襲

分鏡唔係佢畫

才盡就收皮吧喇 攞黎柒

依個好笑

又唔係岸本畫 關佢撚事

咩話！山寨大國舉報人抄襲？
笑撚咗，屌你唔舉報微博抄twitter

支那野搵鬼信咩

嗰下野真係太型太易認

本身諗住入黎屌你 點知真係抄

就咁睇標題以為班大陸狗又發癲

大陸人原來都識知識產權

動畫關岸本叉事咩
咪最多比下意見同人物詳情比動畫組班人

新奇過新奇士

講抄，想同大陸鬥？

cowboy套電影真係請武指做動作設計
垃圾想唔畀錢有靚動作

生化危機4 leon都成日有呢個動作

依幾年d動畫都開始比中國d工作室畫
應該係咁出事

唔關事 動作分鏡係日本負責 大陸畫師出人力畫
況且早期動畫打鬥已經有抄緊其他作品

唔怪得睇個陣似曾相識

唔係第一次

崇日撚不願面對

本身漫畫都抄hunter啦

唔明抄幾個shot有咩問題

中國人就話姐

火影世界第一

屌你 又係支那

以為佢地有份畫分鏡

高貴嘅大和民族點會抄襲啊
肯定係火影動畫組外判咗俾班支那人，佢哋再特登玩嘢之後扮爆料推上報想抹黑日本，其心可誅

crossover

記得未到疾風傳都已經有抄緊其他戲d動作

真係幫唔落

擺明關你事

鳩硬：火影係向美國隊長致敬

漫畫無呢段打鬥

少過10%
（火影fans)

分鏡高級嘢嚟

笑左

估唔到支那人都識乜野叫抄襲

講真 d打鬥來來去去都係咁架啦

美國隊長定港女櫻好打啲？

有冇人覺得博人傳愈睇愈悶

空中接刀個下好有印象
第一次睇覺得好正

佐助個動作抄成龍?

我屌 呢個連形象都冇改

屌，條友有寫輪眼㗎嘛，佢複製咗winter soldier啲動作再出返唔得咩

卡卡西都係咁複製人哋啲招咋嘛

致敬既野你識條鐵

之前佐助成龍.gif都出晒名啦喎
到而家仲咁明目張膽?

火影不嬲抄開架啦 係火狗不願面對

果然係垃圾作品